深夜公路Chok甫 森美滄桑味似足王傑？ (◔_◔)

森美出名型到出汁兼轉數快，不過今次就老貓燒鬆…佢喺社交網上載咗兩張相，見佢企喺條漆黑嘅既公路上，隔離有部好型嘅電單車，但佢就顯得一臉無奈。雖然佢着晒戰衣，但又好似得物無所用，相信應該係電單車死火等緊救援。佢感慨發文：「事出必有因，為何在西貢山邊。我要這樣滄桑？可以笑的話不會哭，可以飛馳的時候不會像一碌木。」有網友指佢喺公路上呢個甫士與王傑相似，滄桑味出晒嚟！

唔記得王傑有幾滄桑 ？g嬸回帶↓

可以愛的話不退縮🙄

咁佢似唔似一碌木？

g嬸推薦另一金曲

g持g妹 g持傑哥😁

變王森美

多！謝！

唔錯吖

等緊會員 王傑 入黎評論森美夠唔夠滄桑

g嬸另一推薦，

旺角卡門 忘了你忘了我